2003年23條過唔到唔係因為50萬人上街

係因為自由黨無去投贊成票，個政府係北京點，民意係無撚用。個個行完就返工返學想改變？變條撚係你個頭仲易天

天滅中共？港人毀港就有